(海賊王)如果羅賓 娜美 蛇姫比你揀其中一個比你中出一百連發

(海賊王)如果羅賓 娜美 蛇姫比你揀其中一個比你中出一百連發 你會要邊個
[/size=6]羅賓[/size=6]

娜美

蛇姫

我要羅賓

3個都咁正！

蛇姬 羅賓成個巨乳男人咁

羅賓老女人
蛇姬太高仲高過連登仔
娜美最正常

蛇姫 痴女一名